今日unlike 左未？

我就unlike 左啦
你unlike 左未呢

巧威威ar ching

將lihkg推過hkg